地球上最硬嘅物質係乜？

除左我碌鳩之外

鑽石？

mohs scale of mineral hardness 自己睇

親戚

頸/鳩

我把口

膠

我條j

地球

想知？約我

香港姐

令為你屙屎唔出嗰塊地

認真答你 碳炴

頸

樓主碌鳩光速移動撞到子彈會點

留言「硬咗」，小編即刻pm你知

硬膠樓主

恆指2萬點最硬

輸左波之後o個塊地

Geology 學生?

唔係啊 之前讀physic睇過下

Lab 用laser cohesion整過 ultradiamond 出黎 好似係 iondelite定唔知類似嘅名

自己本身讀geo chem, 但係一直都鍾情geo phy多啲

變咗心嘅人

巴打係邊讀geoscience ?

Sydney

矛盾大對決 答到你

問過啊ken 碌鳩未？對著catgirl都未淋

最淋我知,樓主碌鳩

亞德曼合金定汎金屬

讀過geog同chem,chem好多野考到試但係唔知做緊咩。宜家多讀phy math
利申：BNE讀緊

剛玉

女朋友條頸

我條命

認真d啦你地

鄭智踢過波既足球場

港股鑽石底

我碌鳩

支那人嘅面皮

用你個口撞吓樓主碌鳩試試

硬咗

樓主無尻嫁和

計唔計人造物？

計就我估係呢條link塊金屬

marked 一陣睇

側田條命

我條頸

樓主立即 in你老母